[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4752）

On9?

屌

slow

咁撚耐都唔開PO
BTW上下手足齊羊

你老母唔開post?

唔開post?

格雷

下半場無曬c
垃圾格雷0-2

卡啦熊

1001條友on9

0:2

嘩

邊個唔開

Show

雷根停撚晒

0:2 玩撚完

好彩唔係佢開 唔係又要search

唔開po?

咁都唔入

屌你格雷

格雷收皮啦食屎狗

Slow

屌你老母仲敢入黎

抵死啦1001唔開
格雷輸夠兩粒呀

紐倫狗輸緊波都唔攻

無撚曬角 針了

屌你老母德乙真係好on9

5c

對面靚撚到
禁屌都入唔到 比人快攻入

臭斯！

格雷瞓得

6啊

臭閪多

奧斯

求link

多蒙特下一球

暫時6角

好彩應承左自己德乙角大真係唔撚再買又要假希望

紐撚cup 3 1 500

Lm

lm

gchi

我

點解9.5仲有得買？

格雷對家連續10場不勝都嬴到2:0 DLLM

雷根準備半6全6 屌

咁都唔吹手球

好撚興半8全9呢類劇本

一開始爆一輪角 之後可以冰幾十分鐘

多仔 咁多年都係咁撚廢

雷根斯堡 第4球@2.68

9.5 b 拜仁

多蒙球證成個弱智咁

每次差唔多足水就會有角

你老母德乙差5角

Thanks bro

多和未

7777 -3

7777777

辛祖肥過部電單車

真

...

要利華定家柏好

就黎俾人入多粒

技術性調整

Both

2x1

Var直頭睇都唔洗睇？

完全跑唔郁條友

利華

DLLM 格雷追和當嬴

等陣全推法撚角大

雷根正一賤種黎 入完波就想守到完場

辛祖邊值錢呀

雷根下半場一角都無

格雷0 2

呢隊垃圾都贏 唔係打假係咩

仆街黎

辛祖我轟3000萬收留你

多仔成堆不射男

多仔無投訴就走去開角球

派唔切就推唔到陰公

梅拿yc

咁不如直接宣佈利贏啦

辛組黃

糕未

多仔垃撚圾 輸多幾球啦

眼殘？

多仔廢到 準備輸多粒

又唔係蓄意

格雷cup未

其實應該係12碼 新例擋左射門 有意冇意擋左都係吹12碼

德乙準備冰角冰到完場

快

禁區喎

成場係度 傳傳傳 緊住比人反擊

咁手球而家冇咗蓄唔蓄意嘅

多仔廢撚到
拜gel得

收dahoud未

我買左拜讓-1驚燈死你地

屌咩事 德乙一齊冰晒角

有冇買角?

垃圾多仔 二奶命 番鄉下啦

星期六日都係咁啦

冇

辛祖走位啦屌你老母

多仔廢到

夏蘭特傷

夏蘭特換出goalll

夏蘭特收埋皮

-3 ccc

多仔9.5b 是夢嗎

Haland傷

高文做乜鳩？

多仔Gg

拜落後就得

高文咁on9 攻到禁區踢返走

高文出波

停撚曬角想點

8c

多唔入就比人456啦屌

兩球啦

佢鳩射都冇咁嬲

Block

10.5大

Perisic出黎救大家了

條廢柴算把啦

多仔二奶命，買人，換領隊都無用

德乙刷角啦 仆街

9.5b

中波又黃牌

救角大

拜淫贏唔到嘅話真係輸鳩文

咪就係

直覺會入

開角ok

格雷又黎半7全8

is time to buy 9.5b

主場雞

條友唔係唔落底走中間咩

格雷追和未?

入左龍門懷抱

上次半8全9之後 仲有人買德乙角球？

老實講紐亞真心好撚勁 買多仔ng=跌錢落海

呢個

已經比多仔迫害左好多場角大 屌

0-3

拜仁ng有無手足

+852 6845 3625

呢場都真係逼害大波架喎

perisic

Perisic出黎搞笑？

拜啲人發脾氣？

屌 食撚屎啦佩利鍚

冇角

錫哥想點真心笑咗出聲

垃圾古里路

仲以為大戰多角 中哂伏

多仔攻唔起

夏神咁樣插水法

保屌咩？

乜撚野夏薩特 空門唔入

佩利鍚亂9咁踢 無啦啦飛鏟

我買撚左格雷係咪要驗腦

細佬唔入，保定仲燥過佢

越晒位都唔入

炸完

Off左啦

保定買咗和波

格雷追返球先啦

多仔9.5b 24

格雷要cup了

保定啱啱仆完街所以咁燥？

比人踼中

半7全8

刷角未呀

封左勁耐

頭先仆街都救咗一次

擺明屌佢插水啦

屌 妞倫jump

紅牌，韋恩

夏薩特仲可以留係場上

角大正式收皮

紐

8.5 足水

Gotze出現了

又唔入 屌

拜盤要㩒平安鐘了

紐倫堡想點啊

紐亞好撚勁

紐亞勁撚到...

國師入未

無Reus?

哇，角球雨啊

多仔下半場換完人仲廢左 換左個安利簡jm9

愛上了降班

格雷冇12m既 不如唔好set呢條rule啦

拜狗想點 個個係禁區都唔射 協議和波？

梅拿我屌你 咁都唔射

9.5 5倍終於到

格雷11c

人地果場就3連c 多仔就冰c

多仔9.5收皮

雷根試下4連角啊

中柱

我發覺拜有唔射橫傳呢舖癮

角細真係無死

利雲

辛特侯遜同埋奧斯納貝克一齊贏波 假撚到

利雲中柱

請問格雷追唔追和到
gun左大船

利雲未入呀

8.5都分分鐘收皮

22射7中輸緊0-2

FS巴又贏

我以為睇緊哥狗以前D波

同意

冰左成廿分鐘 仲話咩大戰

拜0:2未

準備聽日又派錢了

買親啲隊唔係成日中柱就中眉，on99

me了

格雷3goal

same

下次單聲

輸緊換防中咩玩法

拜入波未

中三次柱就有

Lm了FS巴

留乜野名 唔識睇字？

多仔會追和

打前嗰個都瞓緊教 是撚但啦

下 我以為多仔贏緊

邊個再留唔派

雷根真係賤種踢法黎
反杯完就完全唔攻

格雷有無面子球

唔留了

入夠3粒都得

下場先

大膽咗少少

多仔夠膽就2連c

好 唔好派

多1-1

3:3goal

雷根絲寶 賤到半6全7

3連ok？

好事黎

格雷中左2次楣1次柱 想點

咪派 成班死乞衣

佢一領先就知冇角

格雷禁屌成場1球都入唔到......

多仔9.5b 派

贏就贏粒糖

有

中硬

多有冇食咗3次角

Me

多仔仲廢撚過法蘭

比多左一角，本來12碼

妞撚和唔到德丙等緊你

多仔5號乜水 佢真係勁撚廢

半6全7

葛shit

如果格雷中晒楣柱 咁抵輸

3c la

德甲又角細

3c 齊上齊落

韋恩比多角啦

拜狗啲波

好悶 都係英超好玩

入返粒ok?

梅拿

Tg上水啦 成日唔講野

入閪咩 算啦

多 7c ft

冇角球 唔開心

針左一注8.5b頂實2.5s3.5s

上半場 踢得快 又話攰

下半場 又話冇力 開始冇力

有兩場12c 但達斯點估到

拜狗想猜到幾時先起腳
幾下都空哂唔射係要繼續比入去

12m ?

12m啦 屌你老母

聽日又可以派下

拜補幾

補3快啲連角啦

好

Cls咁樣撞都無12M

咁都冇

1人黑1球12M

求派

又係var都唔睇

角細買極都有

咁撚樣撞都冇12m

角細狂魔

呢球邊有可能係爭身位

雷根大波細角精神

一陣仲有兩場德甲

l你老母

場外玩音效條友都好專業
即刻出噓聲既effect

半5全7我了 fs巴

邊隊？

逼害 上盤贏唔曬全格

拜狗食屎啦

奧斯贏緊都要爆多角

格雷補幾耐

求派…

多手買咗150k 8.5s sad咗成個下半場

即場角細咁係玩

用手撞埋去 英超都仲有價講 德甲就...

屌 上盤贏半格 角球輸足哂

4

完啦 好無

7c ft

加柏點睇？？

停角停足30分鐘 有料

3打2 都硬ban

垃圾多蒙特

利雲有得去都唔去

場上應該全撚部買咗細波

屌你老味，落晒order唔穿得盤

上年德國波輸角大輸到我仆街
今年唔會再中伏了

利雲想比面多仔

走地角細精神 場場都細

FS巴定撚到 有錢人係唔同啲
禾呢啲傻鳩前前後後買左三四千已經驚到標尿。。。

輕鬆贏半

拜 咁高水都唔買 聽日食飯又可以加3蚊轉凍檸茶

垃圾格雷 allin利華鳩柏追數

上年剷哂草仲比咩面

真 復賽場場角細

細波細角贏一球不如唔好踢

2:2

雷根2 2

格雷完場未

雷根抵撚死

2-2 雷根底撚死

奧斯3-0果球咩事炸左

電根戇鳩

我屌那星 黑咗我球12M

雷根勁刀

sorry各位 完全輸哂

輪到買毛信

一人一球12m

邊到有盤買
一係就

11c 韋恩

慕遜落到咁。。。。

要利華定法撚

雷根半6全7，8.5s又死唔去

半一上盤比狗屌，贏半注都驚足全場

下半場bayern好似有得入都唔入咁

韋恩絕殺角

外圍？

拜狗得半格

利華主盤

德乙角又撚

有得贏重想點

奧斯3-0咩事炸左手

夠鐘報數：+3k

收到

格雷對垃圾波
禁屌比人入兩粒
好彩中返注9.5s 半6全7

-2k

-200

sor9 主win

驚足個半鐘...

有幾樣野想買但冇買中哂
剩係買左唔中既

好彩雷根唔係一早比人追和
唔係注9.5爆硬

肯定又派唔切

我了

派?

加士栢 and 利華

門興

依家德乙啲角禁撚仆街 次次都總有一二場下半場得一角

+165000

奧斯諗住頂到
又係臨完爆一角

有冇個贏錢派㗎全部事後

嘩可以一次過轉15雞 轉數快 賭仔福音

Fs巴2:30點買

LM

而家事後都無乜人屌了 乞錢緊要

得主刷角
杯埋仲搵鬼刷咩 尻搓 搓到完場啦

利華盤

點夠你玩？

我實前講晒 2.5/3 大 角細

有冇人敢要狼堡

半大

好彩無買到最後信念唔夠情況底下買自己10蚊對家

狗會又阻人追數

要咗下盤和波

4串1角大針佢

屌佢 快撚d派啦

唔派點買

屌你有即場都唔派
又買唔到盤

上盤狗歸位未

跟

拜狗場波冰咁撚耐都唔派

再信

又開波先派

雲達盤

真心勁

出晒事啦
同路點嬴 仲要串埋利華

屌唔開即埸

你都知你燈
盡做啦

法撚角冇即場
仲諗住等佢升小小水先買

開哂波 都未派

0030 上盤狗已經入場

馬會真垃撚圾
拜狗場波乜7都冰都可以咁耐唔派

希望2.9前派到

有冇link

即場都派成10分鐘都未派到

拜盤
半1.5s
全3.5s
角9.5s
德甲真係好好玩

派撚到未

dllm個個都all in咩
派少場都買唔到

法撚買咩好

搶口到

咪就係，逼我再入＄

有啲道理

keep住得幾舊水喺ac

慕遜加柏半客 快！！

咁撚多大戶

原來雷根斯堡比人絕殺追和果球
係個90分鐘後備出黎送og
出黎一分鐘送og就即刻完場番更衣室
唔知以後會唔會見唔番佢

又秒c 又可以買細

登場都未見過

真係好crazy

P牌 師兄唔好jer

呢d加人工添呀

有冇人可以帶領我哋贏錢

利狗11.5s

利華入波未

羅巴另外兩場有冇買

Fuck賴堡下一隊入球抵玩 2.46

我記得你都係大戶，50k 一場

你條撚樣仲未死
個爐仲唔出料

On9

雲9.5s allin

依個事後狗黎 你可以唔洗理

優越 sob 出嚟帶領我哋啦

唔係你咩，唔通我記撚錯，sorry

不來梅9.5角細

事後角細 小過1.7 = 100% 優登

今日搞乜禁撚耐都未派

以前就係 而家5k都要諗吓

咪派左lol
驚輸唔切咩

呢個月收獲如何

仆街原來格雷12c

5k都講到好似好雞注咁

呢到啲人個個幾十萬當散紙咁

係

疫情之後好坎坷

我都想咁

利華仲未入波，無了，今場輸
平時明明瘋狗式入波

頂撚住，最緊要冷靜

依家唔玩咁大啦 又借政府錢讀大學又要錢
生活又要錢 冇錢輸咁多

十分鐘就有

雲達不來梅差d

點冷靜 個個禮拜都整幾場絕殺

個夏維斯成日攞波都甩腳既

點解我買左法撚

1萬1萬買都買左2千萬
5萬買,應該過億
應該7月底前可以打爆2張黑卡...

屌你老母 一買細就連角

利華12.5s

勁到

我明，我意思係唔好無啦啦大注

乜撚野呀多狗最後7角??

15分鐘5c 屌你老母

淨係買波？

利華好撚刷得，唔敢買角細

好撚冰得添

雲達角小囉

係 一贏就猜爆

上盤已死

馬都有，不過難中

門興放完假廢左咁多
對雲達都踢到咁

666

刷撚到..

係有料，respect!!

買左9.5s

利華入未

15mins 6c

7777

利狗咁16分鐘7c
90分鐘...？

7c

夏維斯入未？

利華起得一腳

雲達跟上，16分鐘4c

笑左 咁快7c

邊隊

買角細針

利華踢得好差喎

禾

追數點買好

靜到

利華做緊乜

有冇2x1上盤手足

利華掂唔掂而家，推哂落去了

12.5s我屌

Here

yy

你不孤單

2場半一盤睇落都閪閪地

可以推埋自己落去

利華ok 但加柏俾人屌緊

屌你老母，買半大就係咁刷角

我條命唔值錢

次次出閘先落飛WIN好少....

馬比狗玩

你咁買好似買波好過

潘狗果日墮馬兩次都未死得

3x1 串埋拜淫

半7全7

利華上半整粒黎先想訓

利華門興入未

0:0 3x1 落狗會收錢了

細注買冷P好似仲好

法撚半場2:0唔該

有無巴打有link?

瞓醒睇賽果係最刺激

Google 足球直播

我想收錢，可唔可以俾我收錢買IPAD

星期二 7
利華古遜(主) 對 禾夫斯堡(客)
角球大細
細[14.5]@1.86

$ 20,000.00

將百萬當做碎銀

Allin雲達fg啦
㩒住黎屌遲早入

啱啱格雷都屌足全場

大波又死

買乜西乜 利華

係咪想做科隆2.0

事前啦.依家買,比較安全

屌你老母門興利華

30隻起碼
15.5b派錢

呢隊閪野差唔多射廿次龍
得兩腳中

利華83分鐘入一球，上盤個個出黎gel，90分鐘比人追平

兩隊半一咩料

瞓先，聽日有重要野做

55波

利華波膽1:1

又齊心細

門興即場客win

法撚我dllm

雲達小勝wo Ching

法撚

加柏半大24

同大家講，聽日科隆會係最正氣

法撚快追和

法撚對家冇撚得輸

刷完又冰

兩場半一等收皮

又科隆

法

又有一隊可以買對家

法撚廢到

迷雲

門興上盤摵得飛。

利華仲係起得一腳

今日啲波有啲假

利華半主又輸 屌你老味

肺炎後開始已經係

利華今日係咪要破不敗之身

利華刷左頭16就收左皮

屌你老母 散步波

屌咩門興利華

法蘭克福輸盤王

有無人跟左14.5S

跟左11.5s

半7全9

竟然係法撚半大

鳩拍入未...

門興客勝回到兩倍
買半一正一on9仔

雲先

攻勢都冇點入

德甲會唔會又好似頭先德乙 上半爆完角下半冰角

好彩3場買中法撚半大
訓得

3場半和

8888

利華比狼堡啲撚樣撞到散哂

99999

輸夠未

咁撚樣刷....訓先

夏維斯差啲

集氣 利華半主

角細黨已死

9

到底個上半場要訓地幾多次

利比一粒都好

杜林咁鍾意散步

門與利華

2個上盤GG

即場高水，正。

DIU

利華0:1

完 利華

利華...

輸埋 利華

Sad

正

燈

奇蹟半大？

夏維斯個垃圾

Shit

原來利華會輸波

上盤比狗賭

拜仁 蜜蜂個D就短傳有侵略性幾腳就做到攻勢 屌你老母睇其他隊個波長期傳黎傳去 又唔係做攻勢 有時仲要唔撚準 老實講 街場呀伯都踢得啦德甲 養生波咁撚樣

一對返啲勁少少既隊就見真章

依家仲高水

垃圾利華 成隊波無組織 都唔知踢緊乜

依家仲高水啊

收哂就派

半一上盤俾夠賭

法撚入未

買左加栢利華

仆街利華中伏

利華希望返cup

誤中假球

屌你 德假？？？

半一上盤又撚狗

支持巴打

下盤gel

冇睇波 門興咩景？

你地睇下今日啲波主隊有冇贏過

不撚知所謂 5個字講哂

買撚左鳩拍想喊

門興利華兩隊閪波

垃圾利華

神奇更衣室得唔得

利華反cup ok?

利華反cup一世球迷

主隊不勝

利華cup 頭3抽1 $200

利華我屌你

雲達1.5b有冇同路

利華後上奪德甲
10 10 10000

重注咗門興 點部署

利華 屌你老母臭閪冚家剷屌你老母食撚屎啦我驚柒鳩死我算啦仆街利華 屌你老母臭閪冚家剷屌你老母食撚屎啦我驚柒鳩死我算啦仆街利華 屌你老母臭閪冚家剷屌你老母食撚屎啦我驚柒鳩死我算啦仆街利華 屌你老母臭閪冚家剷屌你老母食撚屎啦我驚柒鳩死我算啦仆街利華 屌你老母臭閪冚家剷屌你老母食撚屎啦我驚柒鳩死我算啦仆街
利華 屌你老母臭閪冚家剷屌你老母食撚屎啦我驚柒鳩死我算啦仆街利華 屌你老母臭閪冚家剷屌你老母食撚屎啦我驚柒鳩死我算啦仆街利華 屌你老母臭閪冚家剷屌你老母食撚屎啦我驚柒鳩死我算啦仆街利華 屌你老母臭閪冚家剷屌你老母食撚屎啦我驚柒鳩死我算啦仆街利華 屌你老母臭閪冚家剷屌你老母食撚屎啦我驚柒鳩死我算啦仆街

Ok

無信嘉柏0.0屌你老母臭閪

派錢都唔留名

收咗皮啦

我一無所有。。。。

Lm派

德國波買親主場球隊都輸

屌埋加柏ok?

利華cup 抽4請食

乞

利華cup 10 1 $0.5

買上開下 買下開上
冇咩事都係返去賭馬算

德甲 下50 利華古遜(進球)1-1沃爾夫斯堡

如果啱啱嗰場多蒙特和到或者贏咗拜仁 利華同埋慕遜會認真踢呢場 依家應該閪硬了

下盤頂實

利11

賈濟才狗仔利華 屌你老母臭閪冚家剷屌你老母食撚屎啦我驚柒鳩死我算啦仆街利華 屌你老母臭閪冚家剷屌你老母食撚屎啦我驚柒鳩死我算啦仆街

利華想點？

覺得門興會1:1完場

屌你老母夏維斯吹撚到天才喎 神童喎 德國未來國腳喎

一對強隊就露哂底 番去踢乙組啦屌你

上面全報假

不如門興入先俾我開心下先

利角球無限大

d c爆撚到

屌你老母呢輪德甲3場都大角

Cashed

門興差啲閪

多狗細

利華場波 開到14.5s 頭5 100

屌你又話訓

李文傑

仆街俾你發現左

ok

雲達10c完得唔得

Wow

好掛住你

12c

門興咩形勢

門興利華半一上盤

比人㩒屌緊

俾不來梅㩒屌

加柏停賽後唔識踢波？

17.5照入啦

等利華ng 有兩倍即食

不來梅主場雞好嚴重

B/s?

B

買大冰角
買細爆角
D角有靈性

無限大角球

鳩柏入未

利華踢緊乜9...

好似隻帝豪寶寶咁

鳩柏利華

份內事 替天行道

9柏上場輸到傻撚左？唔識踢波咁

有波入未

利華唔似cup到

夠鐘入波啦

利華鳩下鳩下 1次射門都冇

上盤中撚哂伏

刷角呀

邊會贏咁多次盤呀 你估馬會開放題？

門興求你入

16c 做乜7

D角唔洗錢？

半一上盤比狗屌

13.5
16.5

連c雅

利華個場星形？

痴線 8場波冇1場主隊贏到

利華cup到派 到時先算

門興單刀不射

角大易撚到

02 好波

利華俾人入

屌 0-2

狠堡讓半一？

訓得

科隆fd?

利華終於入

利華 柏架屌你老母臭閪冚家剷屌你老母食撚屎啦我驚柒鳩死我算啦僕街利華 屌你老母臭閪冚家剷屌你老母食撚屎啦我驚柒鳩死我算啦僕街利華 屌你老母臭閪冚家剷屌你老母食撚屎啦我驚柒鳩死我算啦僕街利華 屌你老母臭閪冚家剷屌你老母食撚屎啦我驚柒鳩死我算啦僕街利華 屌你老母臭閪冚家剷屌你老母食撚屎啦我驚柒鳩死我算啦僕街
利華 屌你老母臭閪冚家剷屌你老母食撚屎啦我驚柒鳩死我算啦僕街利華 屌你老母臭閪冚家剷屌你老母食撚屎啦我驚柒鳩死我算啦僕街利華 屌你老母臭閪冚家剷屌你老母食撚屎啦我驚柒鳩死我算啦僕街利華 屌你老母臭閪冚家剷屌你老母食撚屎啦我驚柒鳩死我算啦僕街利華 屌你老母臭閪冚家剷屌你老母食撚屎啦我驚柒鳩死我算啦僕街
屌埋加柏ok?

利華好彩skip咗

20.5b 算

正路主大抄。。。。

科隆劇本2-2撚上盤手足

法蘭係時候入波啦

狼堡穿盤

呢個時候要買和

利華停角please

門興呢屌

門興 我屌你老母

屌 法蘭

客隊日

想問點cut轉數快入$ 輸到仆街

03

Cls 3:0

0:3

下盤夜

Nba埋

分球畀門興啦

嘩屌你老母

科隆都不如

好睇拜派唔切

利華 我想問你 點解你咁廢都要讓半一既？

原來rb劇本..

跟科隆學既

利華場場大炒 引哂買上盤

德甲有兩隊真係唔洗曬錢買
第一隊科隆 第二隊法蘭 救得一個得一個

20c ok?

科隆利華加柏苦主區

法蘭閪輸球好波

第三隊利華

狠堡讓2/2.5穿盤

第三隊 利華古遜

易撚到 gel得未

佢係連多蒙特拜仁慕尼黑都照贏
唔係上場引。。。。。。

德甲nba

追next goal輸到hihi 啲主場隊廢到

Sor 利華其實唔曳
但其實睇往積同主客都係狼堡大炒

利申利華串雲達盤

利華做乜撚野啊屌

中撚左 好想貼事後

屌雲達咪又係食左春藥咁

利華咁停c

好想事後

老老實實想all in 門興

點解買左冇波入既門興

嬲嬲地 入弗賴堡第5球先

04

Yy能否俾tg 有野問

都比人03 仲刷黎做咩

呢隊真
第三隊史浩克04

點解咁有靈性買左就停c

你留

cls 門興條友咁樣漏

大船全閪
門興 利華 法撚

咁耐無踢
不過我上兩場都買左行華對家 唔買先贏屌

我唔記得左佢 我已經佢德乙

連輸左好多場盤

雲達入入未？

又一個全客隊夜。。

0:0果場有無波入

買左先停。。。

加柏又唔開

利華連c未

門興個龍派膠 on99

禾夫勁中 但無錢買 開心啲咩

睇下幾撚時死

仆你個臭街雲達有冇咁勁啊

打假波屌你老母利記

聽晚又有閪波屌
我強烈建議大家 唔好買RB嗰場盤

0:4

Bayer 04 Leverkusen

利華主場比人炒到咁

唔明點解利華可以得2射1中 賽前 近況完全唔差 但可以輸4球 有冇人做咩事

狠堡-3贏了

門興一球都冇

寡人真心笑撚左

踢假 場場贏盤 當狗會善堂

我願稱利華為大球王

除左打假仲可以點解釋

利華6成控球 射得兩腳係做乜撚

FSV Mainz 05
Schalke 04
開始明白左D野

拜耳 04

假波囉 隻保連奴又唔出 放夏維特打正前
呢條友打正前成日唔見人 又越位好多

場場客都贏 係門興唔撚贏

門興入波ok?

門興你入一粒得唔撚得啊屌你老母臭閪

一邊5粒一邊4粒加柏一粒都冇

弗剌入多幾球啦

門興終於識射

冰c diu

似00

誤中閪波夜

老實講如果唔睇盤路我一定揀門興 但係睇完果斷要左雲達
利華就⋯⋯唉

雲達望住一分黎踢

點解咁多人講門興 唔係大陸名黎架咩

門興個龍癲鳩咗

今晚果8場入球大細球探順序梅花間竹咁開

3-3

法撚反cup?

呢到應該好多大陸仔

波台不嬲唔理政治

法蘭閪癡左線

鳩柏不如輸埋佢啦垃圾

俾多3隻c嚟

復賽後第一場3：3 主其他客其他波蛋

法撚反cup

Cls3:3 唔撚係主其他啊

估計法撚最後都係會輸絕殺波

鳩拍想點

又係對雲達一球都入唔到 係雲達防守勁左定加柏垃圾 2日前先屌柒完廢雷堡1球都入唔到雲達

補左法撚和睇下補唔補到鳩柏利華條數

1:4

旁証食角

利華e家先識入 有撚用咩

利華終於破蛋

有撚用咩 盤王 屌你on999

準備cup

法撚補時先會有波入
我話對面

屌 門興入未

利華我真係多撚謝你入一粒

00咁老土

究竟係假波定復賽之後咁易爆冷

5：4叫爆區

鳩柏

門興我真係哭撚左

利華係咪想逼撚死我 入完no goal而家先嚟入

雲達入未

法撚-1c

雲達呢啲廢閪都入唔到一球

利華個場?

利華入多粒完場

望住一分踢 仲想點

又食一隻 門興

唔知吹乜鳩

連C PLS

利18c

上盤手足全軍覆沒

雲達單刀射龍

鳩柏快啦屌 絕殺

廢到條友 冇力地波

門興不如輸埋佢？

allin rb追數算

11

門興前面條nigga好撚廢...

嗌到反

差呢關

玩完

單頭 + 串左門興

有冇人派 場場都爆一隻角

唔係輸全就係贏半